想問歷史上有邊場革命可以唱歌 遊行 舉下國旗就會贏？

無既話唔好再鳩叫 時代革命
笑撚大我個口

愛沙尼亞

nice

乜又係你呀 阿sir
起底上一頁 不推文回覆

又係你呀p牌仔

阿sir係咪呢排太忙
想嚟呢度吹分化風
想偷懶呀？

可唔可以講多啲
參考吓
啱啱google完
原來人鏈都有關

不過愛沙尼亞成功嘅原因主要係好彩，咁啱蘇聯沒落
其實香港有啲似，不過睇下幾時支爆

從來環球鄰近地區都喺革命成功既其中一部份
不過傳媒,鏡頭當然會聚焦喺本土,境內

現今我哋夾喺中美之間
都有類似既境況

不過境內呢,眼見好似有分化既風險
未知愛沙尼亞有冇類似既情境
佢哋點樣聯繫,維繫大家

天鵝絨革命

因為愛沙尼亞人相信佢地係一個民族，應該要獨立成國
個民族性非常強，好著重文化，支撐場運動嘅係民族主義
但睇返香港，香港人仲未接受自己係一個民族，仲想喺一國兩制下求存
支撐場運動嘅係普世價值(人權民主自由)，自然唔會夠團結

你見香港場運動係冇咩點強調HongKongness，全部都係用民主自由做包裝。所以點解願榮光歸香港可以咁團結到大家，係因為呢個係香港民族嘅象徵，係國歌

捷克 東西徳 波蘿的海三國
數唔哂
現代政府同人民武力差距拉闊
根本不可能純粹透過打嬴政府黎贏

喺咪要加強人權民主自由既信念呢
直覺覺得好似變咗美國人咁
喺咪要搵到嗰"核心價值"先得
不過按以往"香港人"一詞所代表既喺自私自利
我哋喺咪要重新審視最真實既我哋,內裡喺有一個共同既價值,信念

Yes sir

有冇啲參考到既地方可以提點吓大家
求指教
其實我哋喺想政府有回應
不過淋病同班狗只會一言不合就打落嚟
唔聆聽唔回應
一直打壓

Yes
要思考
不約而同係全球革命都好依頼外力

拉

阿Sir改個好啲嘅名啦，咁好明顯架